今晚歐聯預測（唔一定準）

拜仁，馬體，國米，皇馬，曼城，利記輕鬆贏對手，而ajax對阿特蘭大會和波